得罪講句 日本既麵豉湯真係屌打晒所有中湯

不服來便

面鼓湯呀

yes

花腸香貝女人湯未飲過？